[冇圖]你中意男仔定女仔？

我好簡單，有西就得

姐係女啦

男既也好，不會懷孕

兩個都唔要
申利gay

做少左

冇做少呀

要做番多少少先得

你做埋我果份

咪癲

你做

羊